{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292614144/asan-firenze-asan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698735359911&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6055315&destination=%EC%B2%9C%EC%95%88%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.804048%2C127.202705&sort=RECOMMENDED&userIntent=&expediaPropertyId=71612942&searchId=7cdcf2bf-69f6-4faf-b617-db46e8f5d174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 피렌체"
    },
    "text": "アサン·フィレンツェ (아산 피렌체)\n牙山に位置する牙山フィレンツェで、快適で心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "アサン・フィレンツェはどこに位置していますか？",
            "answer": "アサン・フィレンツェは牙山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アサン・フィレンツェで提供される無料特典は何ですか？",
            "answer": "アサン・フィレンツェではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "アサン・フィレンツェの客室数は何個ですか？",
            "answer": "アサン・フィレンツェの客室数は30個です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスに関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設へのチェックインの連絡方法はありますか？",
            "answer": "予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "アサン・フィレンツェでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "アサン・フィレンツェではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "アサン・フィレンツェではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "アサン・フィレンツェでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "アサン・フィレンツェには駐車場がありますか？",
            "answer": "アサン・フィレンツェには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "アサン・フィレンツェには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 495
    }
}